除趙家賢耳被咬甩，太古城另外4名被斬傷者有生命危險

2150【 #東區醫院現場 】民主黨幾位議員剛已在東區醫院探望趙家賢，趙家賢未做手術，他已止血及上外科病房，斷耳已交醫院。因為其他4名太古城傷者更嚴重，有生命危險，要先處理。

source: fb

唔好淨係睇趙家賢
手足有生命危險

推

［警世］唔好咁易受風向影響

屌你老尾臭閪

咖喱范見過記者
引述趙生話有其他傷者更加嚴重

收皮啦分化L

如果手足召喚物理系神獸唔夠力，召喚精神系神獸有冇得諗?
除衫褲嗰類

手足大步攬過

多咗好多三毛 應該又收咗order做野

2019-11-03 [片] 太古城區議員趙家賢被襲 及 兇徒被 2 次鶳片段

你老母為咗發情真係咩都做得出 生個戇鳩仔出嚟都有

老實喇 你俾人咬甩耳仔 我個票投J蝗 你敢唔敢先
屌你老母

收嗲啦屌你老母，有手足被斬仲玩分化，屌你老母死全家啦柒頭。

BLOCKED , 死全家啦

仆街啦你，真人show要比仆街咬甩耳仔?

刀手明天出院？

為你張垃圾選票無撚左隻耳？
議席做4年，無隻耳係一世
屌你老母畜牲祝你老豆老母生癌死

集氣get well soon!!!!!!!!

你為左老母有人陪不惜出廢po摟屌

大家block 柒條狗雜種

善用起底

而家啲三毛越嚟越低質

手足有事，咪撚理班分化撚啦

你老豆為左出野咩都做得出 屌著你個豬閪老母生埋你個豬閪仔

希望其他幾個沒事
有沒人跟緊
之前果d傷者沒晒後續……

屌你老母

四個一定要無事

好人要平安

你死撚開啦

5名傷者
2危殆
2嚴重
Icable fced

下次神獸挖眼啦

其他手足出血仲多

斬人條仆街到底咩人黎，野人咁撚款

［有片］議員趙家賢俾暴徒咬甩耳

Blocked

原來用自拍神棍打自己都幾痛下

咁幾時到你試下比人咬

咁撚痴線 2危殆

艾未未瘋狂幫我地做文宣
點解冇人理架
快啲入去留言
英文好嘅巴打入去解釋下 比其他人知道香港發生咩事
佢喺藝術街好有影響力
IG有50幾萬人follow 㗎
好多外國人會睇到㗎

手足唔好有事

痴撚線 你俾人咬甩耳仔試下
真人show lol 講得出口

建制人都冇見過喎
咁唔抵得你又做個仲勁既囉 我投你

唔係fa

趙生應該最多係嚴重，即係有手足情況更差

你老豆為左中出你老母咩都做得出 結果生撚左你個戇鳩仔出黎

又blk一隻

有個男人插中背脊，分分鐘穿肺

祝你早日歸西

比刀桶好似

呢d叫恐怖襲擊

恐怖襲擊

收皮啦on9仔

根本就係721翻版

都話另外比人捅個兩個仲危險

屌 做乜係咁講咬耳個個

手足

你老母夠為咗止閪痕生咗你件垃圾出嚟喇

係時候燒去既得利益者身上喇

有冇人諗過去建制派議員屋企搞遊行

親，來來來，我們來一個真人show好嗎 ?

證明上面真係買咗好多account，又捉一件垃圾

屌你老母痴鳩線
一換4

祝你長命百歲，百病纏身，身邊所有人都離開你，之後再比人話你係度扮慘，分化撚，垃撚圾
死撚返出去啦，你老母臭閪，用腦唔撚啱你

有兩個危殆，唔好有事呀

手踭 - 諗下折木條動作係點, 自己諗下應該點做
手腕 - 試下自己左手手腕順時針方向轉到盡, 右手手腕逆時針方向轉到盡, 係乜感覺, 如果有人呢個時候大力扭多下會點?
手肩膀 - 呢個難度高D, 試下伸直隻手, 向背向上, 好似要掂另一隻手ge肩膀, 係咪唔得呢? 諗下伸直隻手, 要向另一隻手向方好似支棒咁推, 可以用埋身體重量加埋支重力點, 咁個重點(肩膀) 會點呢?

同香討嗰啲真係有得揮

你老母就真人show

為選票無隻耳仔
咁你都講得出

集氣
一定要冇事

阻膠今晚會唔會瞓得著呀屌你老母

熱狗Page已經笑緊趙議員果然當泛民頭號敵人

阻膠可唔可以自行了斷
自己友俾人搞到仆街，仲喺到夠喇夠喇

#4就已經有五毛, 證明連登俾人入侵得幾深

Apple:
疑兇同中刀男子危殆

你老母做雞俾狗屌

相信係背脊中刀嘅男子

Tui

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

班奶共派幾時齊齊切腹拉票

Push

曱甴狗

太古城都搞成咁

屌你老母 你出黎俾人咬呀

30仙

BLOCKABLE, AND BLOCKED

你先係為左抹黑民主黨乜都講得出

疑兇仲企到係到笑笑口喎

屌你老母單機啦

Show Blocked User - 歐與朱

可能情況惡化／有嚴重內傷
呢啲嘢好難講嘅
不過最好就終身殘廢 半身不遂

又嚟發豬癲

不如你開po講？我都推緊

呢兩日連登真係多咗好多三毛，新一筆維穩費又批咗。

有冇捅刀男人最新消息

p仔開po冇人權㗎
你起我底 我之前已經開過兩次
巴打你有能力 就開po啦

屌你老母
因住比天收

穩定嗰個咪就係兇手囉，行得走得。

罷工喇香港人

關注

香港人幾時先肯反抗，係咪又要習慣畀人斬畀人打

戥你老母可憐生撚咗條弱智仔

攞出事實證明，唔該

無辜人仕, 1危殆2嚴重趙家賢穩定但外表永久傷害, 駁返都有明顯疤痕

危殆

不如你自己切你隻耳仔黎睇下？

你老母夠為左生你同d狗交配都得出啦

應該中刀果1男1女危殆
議員嚴重，1個輕傷
兇手求撚其

On撚9 blocked

大家一定要冇事 吉人天相

嬲完就算，沙田好似大叫口號放人 最後咪又係拉哂

痴撚線死藍絲

屌你老母唔block 鳩柒你條仆街冚家剷都唔撚得

我投票比你
你即刻比我咬甩耳仔

有個背脊中左

有冇人知危殆中刀個男仔依加點

落地獄🙏🏿

2019年啦，五毛都係用緊屌泛民
用下腦啦

你隻五毛將死全家

甴近平，曱甴王

你都好無恥

係到講風涼話

睇死拉左拖幾年先上庭
仲要普通襲擊
後生仔踩國旗就3個月內告

手足真係唔好有事

同智商低既真係溝通唔到

我屌⋯⋯⋯⋯⋯
手足⋯⋯⋯

BLOCKED

五毛死全家
祝你間屋比人強拆

仆街冚家剷,速速死全家

Hide Blocked User - 歐與朱

屌班藍絲冇撚人性

唔係幾信
睇片班左膠好似打仔咁打
講左咁多個月仲用遮FIT 唔係插
又唔打關節

你出嚟比佢咬甩兩隻
我一世投民賤聯

唔好打啦唔好打啦

嗚嗚，手足要大步攬過

希望冇事

下個到你呀屌你老母

有人係咁叫打死佢
好啦，如果真係有人去左
聽你去打個Ｄ手足做晒殺人犯，兼大把media 影晒成個過程。
點埋數？

唔好有事

有冇人知依家手足咩情況

你死撚去地獄啦

你老母比黑警雞姦完，用屎眼生你出黎攪到你智力成舊屎咁
總之甴大大千秋萬世 !

冷處理佢咪得

手足要頂住

屌唔好出事
手足

你老母為左生你連雞都做得出啦

紅衫阻膠去左邊？？

now news:2人危殆

唔好有事呀

[img]

睇片
個女人腹部中刀
黑衣男就頸位置流血

其實唔明現埸唔係好多人咩
點解可以比哂時間隻蝗連襲四個市民?
無人禁住佢?

收9皮啦 你唔試下俾人咬甩耳仔？

日以繼夜，不斷唱衰示威者

各位手足唔好激動
呢 d 垃圾block 就 ok

個議員咪就係撳住佢，之後俾人咬甩咗耳仔。

下次搵人拉開d 阻膠，廣傳

紅衫係立棍毆人果個下話

我睇片見佢比條籃絲脅持左

唔知係比佢咬多啖 定比神獸誤中

好人一世平安

制裁CCTVB

尚欠 58,000人聯署，11月9日截止。

你老母點解唔塞返你入佢個閪度?

咁撚蠢點解唔試下了結自己生命？

死全家 死on9

其他4位傷者有冇消息？

甴近平唔好有事啊

建制是但一個斷一隻耳 我即投

屌鳩你啦

有個頸後出勁多血

甴近平

有一個手足危殆

你老母臭閪 你仆街死啦 冷血畜牲

屌你個仆街含你老豆條撚啦

死全家啦屌你老母
blocked

條友好高戰鬥力

2人危殆

now電視新聞
2男危殆

點解講野可以咁撚賤 屌哂你全家死五毛狗

乜都燒落民主黨度，唔係五毛係乜？

ON9

又話五大訴求，結果就係當手足condom。

It人無份工寧願收錢分化？

所以大家千祈唔好學佢地咁暴力

有冇消息

我想講 係個記者點解再幫個兇手擋，記者你最好即改你習慣，唔係你一定比人獅鳥埋

88 柒頭

有無東區醫院手足

其實信你講嘅都幾弱智，至少你係

希望佢地都平安回家

仆街單機啦係

早日康復🙏

原來一早block撚咗條柒頭
唔怪得一入黎唔明你地講咩
捉手足早日康復

千祈唔好有事呀

係就好啦！

見到好多人係到屌 以為屌緊樓主 再望真啲 原來係一早比我完全封鎖左

第一個係唔係俾刀插頭

暴動未？

依家傷者情況點

我喺現場，我都覺得大家都要留意第一批傷者，男嘅6個刀傷喺手臂後頸，女嘅唔清楚，但有一刀傷喺右頸，要戴氧氣罩，無男嘅咁清醒，個兇手仲要無扣無鎖喺度打坐！

但係趙家賢係唯一一個區議員今日出現喺太古城中心，其他人去咗邊？雖然佢811有做錯過事，但起碼唔夠佢啲競爭對手咁仆街call黑警！

丁煌（趙家賢直接對手）恐嚇街坊並且把非法街站叫人唔好整連儂牆，另外10月3號自由黨郭浩景call警察嚟拉咗個街坊再加催淚彈收場。

趙家賢一定要連任